其他動物究竟一日可以做啲咩？

人就話有工作有娛樂姐，其他動物除咗食同瞓，可以做啲咩打發時間？ 成日就係爬嚟爬去？

交配囉

咪搵食囉

無理由日日交配嘛

時間唔會多得濟咩

你估好易搵？

上連登

你放工後既時間好多咩？

你估啲動物好似你咁落7仔就有嘢食？

真係唔知

佢地冇時間呢個概念

對佢地黎講時間係唔存在的

每一分每一秒都好fresh

食 訓 走難 求偶 起巢
避暑 避寒 聰明既會捉其他動物黎玩

淨係季候鳥
蟻會儲糧食 就知對時間有概念

試下一日個世界冇哂法律
冇人奉旨比野食你，賣都唔賣
變哂做弱肉強食，
你會覺得一日得廿四個鐘係太短